一人幾隻由細玩到大嘅RPG GAME

pokemon

薩爾達傳說

勇者鬥惡龍

呢3隻真係由細玩到大，好懷念細個玩gba果陣

勇者鬥惡龍由細個紅白機玩到而家玩switch

都係玩緊同一代

英雄傳說
伊蘇

邊代？

FF

細個玩FF ，燒磁碟年代

巨商

蘭斯算唔算rpg 年幾前完咗

聖劍傳說

好玩 仲有冇得玩番

下年會出聖劍傳說3，畫面完全3D化

3D玩唔慣 阿姐年齡大 頭都暈

超任年代隻聖劍3最正
之前佢出左SWITCH版聖劍1~3合集 可以睇下
原汁原味

ok